尋日黃大仙個手足死呀 點解無人講！！！

有無人知佢依家情況點.......？
射中左之後無哂知覺

死你老母

標題黨死全家

最撫憎人講 冇人講

仆街

樓主老母死

鬧啦～ 我只係想知佢係平安

手足有冇事

我都想 佢咩能都唔理 無撚用

推

有無人知道呀

好擔心每一個

我全個fb 全個twitter過千follow 睇過熱門
都搵唔到佢既情況 我先出此下策

屌你咩...

拉

我剛係沙田發夢完，全部人都只係講荃灣開槍單野.....

我都見到 但冇人講
想知手足有冇事

你呢d撚樣真係越幫越忙

係要標題黨搞到人地反感

我係新手，原諒我，我唔係想佢死，我絕對唔想有人死，但尋日以來大家都俾荃灣單野吸引左，外謀都係，只係想確保每一位手足受傷既都有人跟緊......🥺

sorry 下次唔會 有無得改標題 或者我前post啦

依單928港島架

不過真係無消息

P牌幫推

呢單真係冇back up
俾印尼記者搶左焦點

再推

push 求消息

尋日....?
依單係929 兜面食tg喎

再三推

Push

樓主死全家
SAGE
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

Tui

我俾個標題誤導左

剛找到

on9

拉 炒車呢個929金鐘打到叫白車個個 無事出返佢

嚇到仆街屌你老母呀

煲咪中頭？網上傳headshot
同埋929好多都冇知覺咁

對唔住，我錯，麻煩鎖post

金鐘 不過都係唔知咩事....

Push, 快啲報平安

死你個頭你咁樣好易搞到狼來了咁樣㗎

想狗雜種死既入黎

咩庭

屌你 標題黨

咩事

p牌推唔郁
有冇人知手足而家點

醫院夠日日有人死啦，你唔開po 講

依家姐係點

咪臭係 冇人講咪開好聲好氣開post囉

屌 on9

死你老母！！！

推BUT唔好再做標題黨啦

知道了 願受屌

?

係咪讀趙律修，點解冇人講

咪撚亂講野

呢個係咪喪失部分記憶果個

手足有無事！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有無搵翻手足呀結果

嚇死我 個心離一離 咪玩呢d好嗎 師兄

推推推 推

推 推

標題狗即 block

去咗邊呀
搵人呀

除咗中槍男生

另有2男子危殆
到底在哪裡受傷？怎樣受傷？

吾知現在什麼情況呢

醫管局稱，截至今早10時，全港12間公立醫院共接收104名傷者，分別是81男23女，年齡介乎11至75歲。現時兩名男子危殆，留醫東區醫院及律敦治醫院；兩名男子嚴重 ；29人情況穩定或滿意（當中一人為曾志健），71人經治理後出院。

有無消息？

push

你死？

pull

尋你老母
死你老母

死你老味

咪亂講啦仆街 死你老母

人地都係有老豆老母生，佢做錯咩野要咁對佢

好撚好玩咩 標題撚

諗清楚先出po
拉

不推文回覆

標題黨

標題黨
開過喇

死你老未呀

幫推

仆街啦 又標題黨呃 存在感

屌你老母

屌我真係以為手足死咗，嚇到我喊咗出嚟

block 上一頁

推

仲未搵到，下落不明

推到搵到為止

Fake news?